小米mix 2流出圖

點搞吖 額頭搞成咁

note 3 包裝盒都有曝光

mix 2 彼盡港紙 36xx 35xx

普遍個芒偏橫有少少似v30 係咪無左雙曲面影響

呢類機真係一跌就玩完

骨傳導 , 重正過 iphone 8 .
無聽筒 靚好多.

樣其實靚過iphone
不過呢個設計襟唔襟用就